小學入學試題⁉️

唔講咁多，答覆幾多？

20

25

好多數神

兩抽提子同蕉數量唔同架賭神

21

35

20
少左粒提子兩條蕉

賭神喎 變個3出黎就叻

假設每隻蘋果重量均一
假設每粒提子重量均一
假設每條香蕉重量均一

通常啱啱升K3就考小學,條問題比佢哋做似乎難啲掛

1粒提子1蚊
1條蕉2蚊
各位數神自己計啦

22.35

請留意，答覆為數字，唔接受蘋果提子香蕉汁 🍹

你去街市買既時候會唔會逐粒提子同人數？

🍎+🍇+🍌=🍓
岩唔岩？

答案係20。
已經有小朋友順利入讀小一做小學雞，
其他答唔岩既，可能留係幼稚園再進修比較合適啲

蘋果提子香蕉汁

屌佢老母 少撚左粒提子嘅喂

21 因為得一條蕉同少左粒提子

學前已經要識variables依個概念？仲要3equation 3unknown

其實呢d問題會唔會係一連串反測試番個學生有冇補習, 如果佢識做代表個學生係補習而唔係實力

🍎🍇🍌🍌🍌🍇🍇🍎🍎🍎🍇🍇🍌🍌

既然你知仲少左提子咁應該會計到係20架喎

第一次做都錯左

榨汁機

咪就係

有數字咪加數字囉
7+5+1=12

23

屌你一條蕉同三條蕉
d 細路識撚分咩

問題:
12粒提子加一塊葉係12
11粒提子加一塊葉係幾多

仆街...蕉都算..提子都少左粒..
數左二次驚數錯...

計唔到

佢從來無講過11粒提子同香蕉嘅值

Next level

其實條題目都無講過單位係重量或者係錢

5 pi / 2